# Finalisation du jeu

Les deux chapitres de cette section vont vous permettre de terminer le jeu du pendu commencé dans les notebooks. Ici, vous devez travailler dans un environnement de programmation : Thonny, VS Code, etc. 

